# 説明
サーバサイド言語として Java を使用した（サーブレット）。
tomcat 上で動作する。
JSON の処理に jackson を使用している。
ビルド自動化には ant を使いたいと考えていたが make で妥協した。
WEB-INF/src 以下が Java のソースファイルである。
WEB-INF/jsp 以下が jsp ファイルである。

WEB-INF/src/sample/SampleServlet.java が request を処理し、レストラン情報の取得を行う。
その後、WEB-INF/jsp/result.jsp にフォワードしレストラン情報を表示する。

# 評価・工夫点など
最低限の要件は満たしていると考えている。
例外処理は基本的にやっていない。
デザインはほぼ手を入れられていない。
ページ遷移を行うときに検索クエリを使いまわして情報を取得するようにしている。
他ページへのリンクは前後４ページ分だけ表示するようにして、ブラウザに負荷がかからないようにしている。
詳細画面へ遷移するときには、すでに取得済みの店舗情報を使うようにして再取得しに行かないようにしている。
レストラン情報の問い合わせをしたが失敗した場合にはエラーページにフォワードするようにしている。
店舗詳細画面には類似する店舗を表示する機能があるとよいと考えたが、実装には至らなかった。

# 既知のバグなど
検索結果を表示するときに、位置情報が渡されていないことがある。
ブラウザの戻る機能を使ってもう一度トライするとうまくいく（OSX El Capitan Safari 10.1.1 で確認）。
原因は調査中である。
